唔好浪費時間幫毒男fd執look

毒男fd成日話想搵幫自己執下個look，但其實根本冇心做好件事

識左個毒男fd 5 6年，成日叫我幫陪佢買衫，幫佢執下個look

100次有99次次同佢選完都唔會買，只係買過一兩次

買完褲，褲長唔岩size，叫佢拎去改短又唔會理

佢本身有對柒鞋，叫佢掉左佢or唔好撚再著出黎，但今時今日仲見佢著緊

又話自己瘦想大隻d點點點，但得個up字

所以話相由心生真係岩，毒男著柒根本自己拎黎

Sor

55

毒撚自己攞黎架

啱呀 問完你又唔撚聽

可憐人必有可恨之處

聽撚完又唔撚做

仲要之後再問

岩呀, 根本毒底嘅人係冇fashion sense, 救得佢一時救唔得佢一世

If they refuse to change, piss them off.

講得岩
d毒撚成日話想外向d識多d朋友
約親佢出黎都要3催4請
一係遲大到
大佬
連出街都搞成咁
仲想人地點幫黎

利申 冇再同d毒撚聯絡

毒撚

有女都遲到？

身邊都有啲咁既fd
咪撚再煩住我叫我幫執look

有d人係油性髮質 但連朝早洗頭都唔肯 真心無得救

執look執心，心唔okay,個look點執都無用

真正毒撚係唔會諗咩脫毒執look
有時間叫你帶佢執買衫整頭
不如係屋企打多陣機睇多套動畫
你識果d係人型垃圾嚟
利申 真毒

係呀

講完又覺得你老點佢 又唔肯花少少錢

認真 次次拎件我真心覺得襯佢嘅衫比佢
佢就耍手擰頭
但明明係你叫我幫你揀架喎
然後每日就keep住著番自己d毒撚衫

之後又叫你幫幫佢，你唔幫冇人幫

佢地覺得買件新衫就可以變陳冠希
然後係試身室一望就返來現實

毒撚永遠係毒撚
成日怨天尤人
但人地搵佢出街成班fd去飲下酒玩下識下女
又要左推右推
抵你地一世冇女

yes
好撚嬲

懶

有心改就唔係毒男啦,呢D野根本由心而發,由自己做起
想轉LOOK咪睇多D FASHION野,睇雜誌乜都好,下下叫人幫自己就一碌木咁,食屎啦

咪由得佢地自然淘汰囉
理咁多而家開善堂咩

講得好
講完意見又唔撚聽
話貴 介紹d平 佢都話ok個價 又唔買
話個款呢幾年都興 可以著幾年
又話唔鐘意 已經好大眾好易carry
成世做毒撚啦仆街

我有個暗瘡肥婆friend都係咁

好中
佢哋跟本冇動機去執
可能個日咁啱鳩痕想有女屌
心血來潮想改變下
之後打完飛機咪入賢者模式
神早冇咗依回事啦

其實上個post 話女仔要靚要搞好多野
其實男仔都要
係少咗化妝
但係都要練大隻
好攰 又要去GYM ROOM 來回加做既時間都3個鐘
一星期只少2次
我都係做番毒撚算

咁可唔可以幫我執

樣衰無罪，毒撚有罪

對唔住囉

利申 fashion毒撚

中曬我，怨天尤人又唔想改變

來來去去話，下，但好舒服喎

啱
利申 毒撚

笑撚左

真毒撚係唔會出街唔會襯衫唔會做gym唔會識朋友

屌你 我當你係fd
你使唔使放我上網啊

見到個標題諗住入黎負皮，因為我幫緊啲毒男fd執look，佢地都肯聽我講
睇到內文直接正皮

佢地咩衫都彈 又嫌人韓風太mk日系carry唔起歐美唔夠大隻自暴其短 咁你繼續著毒撚制服啦

因為個核心唔係著咩衫，首先要「脫毒」嘅係比佢哋意識到個世界唔係人人都在意你柒唔柒，而且表面好好而實際相處好柒嘅大有人在。倒不如做好自己，慢慢 build up 自己嘅技能同信心，咁先向佢想嘅目標前進到，不論係衣著又好事業又好。

真心咗嘅

你岩

佢地會變到鳩襯件off-White supreme,就以為自己好型
但事實上襯到好柒,一啲個人風格都無

Supplements 一個月幾千幾

*都千幾

屌你呀影咩呀？我得罪你啲咩呀？

等於肥婆日日呻自己肥、買唔到靚衫但從來唔會節食做運動；
等於打工仔日鳩日話自己份工仆街但從來唔會的起心肝執ＣＶ搵過份

唔好以偏概全啦，仲有好多人好想改變自己架

其實要執既唔係外形
係個內在

要個正正常常既外表 唔會嚇走D女
洗撚做GYM 洗撚大隻咩
你行出街望下有幾多仔
瘦到棚骨 一樣大把女圍
就算係肥仔 有幽默感 都一樣溝到女
咪俾藉口自己啦屌

一開始脫毒 簡簡單單 淨色TEE牛仔褲波鞋已經夠
最緊要唔好oversize

一黎就韓風日系盞變gary 阿俊

你部佢去u記睇衫?

靚仔就係個別例子啦
屌 靚仔做咩撚都唔會錯
家陣討論緊一般人呀
又樣衰 又瘦底 or 肥
真係收得皮 好似我咁

外表我覺得乾淨企理就夠 淨色衫加有牌子嘅牛

重點係 佢地內在真係好有問題

食嘢食到成隻狗咁
計婆啦數 夏天排免費嘢 一個幾毫都計住
啲女唔受溝就係雞 受溝就肯定貪自己啲錢
人地拍拖半年有性行為就公廁
但自己溝到女就想即刻扑
毒撚仲垃圾過微生物 到底點解佢地生存到？

相由心生唔是咁用的

毒撚最大問題
衣著一來
二係自信
係就講大聲啲
錯咗咪認衰仔
講野就望住人
唔好比人覺得你好唔夠膽咁
唉 我成日都比人話我講野細聲

真係學唔識呀嘛

不嬲都覺得毒撚要轉look第一件事係剪髮先
毒撚頭真係好撚柒

點解會群埋啲毒撚到
見到都彈開三丈遠先

屌你老味 我個讀工程既毒男fd個頭勁撚柒 成撚日以為染左金毛就型左 之後着T恤外面襯短䄂恤衫 下身短棉褲 著vans 叫佢染番黑留長少少頭髮我帶佢去再剪 佢又驚死冇金毛就吾型 又吾敢同我講 怕我笑佢 好婉轉咁話吾好 叫佢儲啲錢我帶佢買衫 佢又話要買啲裝備野eg耳機 電話 電腦野 我心稔h&m衫褲 條褲收少少 對鞋貴少少姐 佢又話呢樣吾好果㨾吾好 日日就同我講想好睇啲 想吸引下自己中意既女仔
所以 我係吾撚會再幫佢
BYW 之前有個肥毒男fd因為信我 自己又付出 所以而家都溝到女

使唔使咁上網唱我？屌你老母

算啦執完都有毒氣

同啲毒撚一齊真是曬9自己時間，柒不特止，冇心改變，仲要負能量纏身，說穿了其實係自己唔努力怨天尤人！
正辣殺！

落club都算，飲酒都唔正經咩年代
同埋就算你落吧都可以飲無酒精飲品架
係咪弱智 唔怪得知咁多自以為正經既毒撚冇女

吾你老母呀死mk

深有同感 果種毒撚思維先係最核心既問題

上得兩登多 又少現實既社交生活 硬係格格不入咁

comfort zone 問題, 佢份人一定咩都唔敢做嗰類

試過

有次佢係度呻自己無女毒柒之類
提議佢執一執個髮型 因為佢個頭好似十年無洗咁
佢勁大反應：我唔會因爲咁改變自己囉

叫人幫自己

唔該就拎d誠意出黎

次次講完唔聽就唔好再問

唔改下心態執乜撚都無用

sor....

肥婆仲衰 自己唔會著嘅衫係唔俾人地著 背心又話性感 裙又話自己太肥 話擔心我俾人睇蝕哂 你怕俾人望我唔怕喎 仲好意思瀨自己高得濟先買唔到衫 明明米七都冇 其實你係腰圍出事 毒撚起碼識自摺 肥婆自卑到管埋其他人真係世界級

不要再說了

人越大，著衫越求其
冬天好少少
夏天 求其衣櫃第一件tee 再加短褲波鞋就算

利申 唔矮 靚仔 有女

毒男圖

男人老狗做乜撚都係為溝女已經柒啦

全部女人都係雞呀嘛
所以佢地老母都只係一隻肥西老母雞
岩數呀
老雞生出黎既野仔會有幾好
咁嘅格差唔多啦

可唔可以幫下我

2次都叫攰 巴打有殘疾？

巴打幾好人

大佬你試下要番工
放工都7點
仲去做呀
放工只係想番屋企
你仲讀緊書就話好閒

攰同冇時間有分別wo
我平時成日都9點幾落去打波啦
培養左個習慣就唔會攰啦
健身仲要做半個鐘就夠
定還是巴打讀夜校進修，係嘅我冇野好講

間gym room係你樓下？
唔洗搭車來回？
講緊做gym係武裝自己呀
係為咗溝女去做呀
係唔中意都要去做呀
你踢波係你中意去做呀
大佬你知唔知討論緊啲咩

好多毒男連衣必稱身都做唔到